元朗教育路烤魚工房坐爆曬人

雖然張圖影得差
但已經見到無隔1.5米

打過1823 半個鐘都無人聽

你大叫有曱甴嚟緊渡尺

藍店優惠

間野支那人開的

西貢D黑社會海鮮鋪都係全部枱坐爆人

個牌啲色好大陸

乜撚野how fish

推 之前打過1823 好快有人聽

報警啦

仲有gong fang

Push

HOW FISH

９９９